買機苦惱

垃圾紅米note4+ iPad 2017
定直接買IPhone SE/6S

平時睇片多
但之前有過iPad mini覺得睇片唔方便
向左/右訓係到睇個陣要格好遠先睇得舒服

點揀好

淨睇你要求，買部紅米note咪夠，錢又慳返筆

如果成日電腦下載片然後入iphone,係一件好痛苦的事